[三罷] 朝早金鐘 中環 香港站係終極大春袋

喂呀各位，今晚唔好戀戰，聽朝要繼續呀
繼續陪返工先係最重要呀依家

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

自推

推唔到都要推

講得好 港島做唔好 乜區都無用

準時塞爆中環線 塞佢老母

今朝中環金鐘都好多手足做野 但係始終唔夠人
聽日要多啲人
6點開始

pishh

Push push